帽事啦！倒升啦！再唔入都買唔到啦！

係咪

係呀 岩岩全幅身家all in左0700 聽日一定會更開心架 你話係咪呀?

肯定係！！！！！！

除非唔係

唉

入到喎

你入唔到？